# open-cgc сайт
## Для администраторов:
* управление установленными механиками
* управление проводящимися соревнованиями.
## Для участников соревнований:
* Регистрация в системе
* Просмотр проводящихся соревнований
* Регистрация на участие в соревнованиях
* Отправка стратегий
* Просмотр статистики


# Запуск в режиме разработки:
```bash
bin/rails s
```
запуск sidekiq для выполнения асинхронных задач (проведение игровых сессий)
```bash
bin/bundle exec sidekiq
```
заполнение crontab для автоматического создания игровых сессий по расписанию
```bash
whenever --update-crontab --set environment=development
```
